一定會追返妳，兩年後娶妳

芯芯，知妳睇緊嘅！Promise is Promise。
我而家無錢啫，有錢會係紅磡口賣廣告。
上昇獅子座係咁

星座撚不了
By 芯芯

係佢發現我上昇係獅子

我就係睇吓有冇啲男仔信星座呢啲戇鳩嘢
你IQ test failed

比人屌緊 陣間覆你

你有錢嗰陣都唔會返兜呢d淨係睇錢嘅女lar

好賤呀

On9仔 做返個男人啦

咁你係咩星座，其實性格做 reference 無咩問題

愛嘅野你識閪咩